100萬只需要3年？

小弟岩岩開youtube channel
希望大家可以多多支持

我一個禮拜都賺100萬啦

但係brian可以1日9億喎

樓豬大陸黎？打折係咩語言黎？

想同大家share下理財投資既野啫😳

啱啱* 唔好嬲啦大佬

連登個個fg 50k 2年都100萬啦 3年先100萬會比人笑

又P牌又用大陸話，KOL100黎？

。。。點解要咁分化。。 bruh

係咩
我就想知有幾多人fg有50k sls

留名遲下睇

第一日上連登
個個都50k喎
依個market唔啱你㗎喇

你鍾意啦。。。 一班中學大學雞係度打晒飛機吹水

唔撚鍾意咪唔好睇囉 dis咩like on99

分化？你係同路人咩，你又有合流過咩？
我分化你同邊個？

見到樓主俾連登仔講兩句就激到扎扎跳
就知條片唔洗睇

唔撚鍾意你咪dislike你囉
fg 50k都唔識，仲話上連登揾人睇，笑撚左

唔好睇la，又講大陸話，又唔話得

其實你拍呢條片冇問題
但你搬左個clickbait既title去連登
連登仔唔受呢套

下次開po可以話 "小弟拍左條片教大家開源節流"
有咩可以改善既地方
一黎有view二黎有feedback

明白 thx

你喜喇

都無講過100萬點嚟
3年呢個數又點嚟

加油

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

死撚開啦

咁少？